［返工故事］我曾返過各種奇奇怪怪既工，其中一份係酒吧妹

我叫T，返過各種奇奇怪怪嘅工，與其話我係缺錢，我會話其實我係屎忽痕。其中一份就係太子酒吧妹，其實初初去in嗰陣，只係諗住做一個普通既酒吧侍應，得閒R下啲酒飲，順手溝下啲酒吧仔，學下調酒。點知個head一黎就推左我去做企門口嗰啲吧妹，然後一企就企左半年。雖然份工幾悶，淨係日日企係個門口叫人入黎，但不得不說，酒吧街有種神奇既魔力，總能令你留喺嗰到。

初初企嗰陣，仲有啲青澀，唔夠膽好似隔離鋪頭啲女咁痴身痴世，lur啲街客入。個head又係，同我講我地唔係劈場，唔可以好似其他鋪咁做到咁誇張，企門口輕輕咁叫啲客入黎就得。後尾先發現，原來都係呃人既，個head咁講其實只係做雞又要攞貞節牌坊，最後咪都係要靠啲女lur人先有客。

不過呢個唔係重點，如果酒吧街淨係有呢啲假面老細，恐怕我一早走左，點會留咁耐。都係頭先嗰句，喺酒吧街，你總會遇到一啲有趣既事情，令你想一直留落去。

留名

Bartender lm

［第一單：吉他加杯酒］
好記得初初企嗰陣好頹，同啲同事又唔熟，又無得m酒飲，同我想像中好唔同，係咁諗其份工係咪唔岩我，我係咪應該quit左份工。

某日收工後，準備過去燒烤鋪食野。「&$@&%........」一段熟悉既旋律係我耳邊響起，放眼望去，原來有個男人坐左係某間酒吧出邊系到彈吉他。佢身旁仲有位拎住酒杯既女人，兩個人一個彈一個聽，個場面好溫馨。雖然唔知佢哋兩個係咪情侶，但我都好想可以擁有佢哋咁樣既情誼。曲畢，我上前問：「疑，首歌咁熟，係咪願榮光歸香港？」嗰個人笑左笑，答：「唔係，係shall we talk，不過都係嗰籠野啦。」啊！我輕拍了一下腦袋，那麼重要的歌曲竟然搞混了！「細妹，你岩岩飲完酒？」佢身邊既女人一路飲住酒，一路咁笑著問我。「唔係啊，我係附近翻工～係呢，你地又咁chill，係呢到彈吉他飲酒既？」「哦～我都係附近翻工，至於佢，唔講啦，佢都唔係經常黎，佢都係見有feel先過黎，順手彈下吉他咁。細妹，見你咁有緣，我請你飲杯酒啦～」說罷，個女人便從吧裡再拎左一杯類似champagne物體既野出黎。
「飲杯」我地三人一齊舉杯然後飲左手上既酒。「我趕住翻屋企，走先，今日見到你地好開心！」「我地都係，細妹，你翻去小心啲，我地有緣見！」

嗰杯酒，甜甜的，飲落去仲會有回甘，我估應該都係啲高級野。估唔到，酒吧街仲有啲咁好玩咁窩心既人。

後尾我先知道，個男人係嗰到既老細，而個女人係佢既多年摯友兼佢嗰到既bartender。但之後翻屋企既路程，卻再未碰到佢哋兩個。

呢個應該係我喺酒吧街第一次感受到既溫暖。
（宜家諗返起，好彩杯酒無毒....：p）

Push下

反而想知依行多啲嘅嘢

食咗幾多條洋腸???

我做嗰到無鬼佬所以無食過